[年經] 你是投手, 我是捕手, 舞台是坐無虛席的甲子園

又睇完一次

好睇

我唔討厭夏天，
如果無個年夏天既話

有冇人想睇返 我有 但唔係高清
無記配音 東把聲好正

wakaba

咩片

不是夏天的錯呀

死叫咩名套野。好正

幸運四葉草

cross game

有無seed

可唔可以講大話?

係咪5GB

唔係56咩

在三樓的那個角落是我五年級時候的課室，然後隔兩間的課室是五年二組。在窗邊由前面一直數的第三個座位，那就是若葉坐的位置了。在五年級的下學期，那座位上一直放著一樽花，光究竟每日是用甚麼心情望著那樽花呢。

你應該會明白的。因為你們失去的都是一樣，是一個十分喜歡的，初戀的女孩。分別只是兩情相悅和單戀，是嗎？

安達充最厲害既地方係
每句對白都會係日常朋友交談時出現
但句句都令人印象深刻

最利害既地方差不多套套都要死人
打個學界捧球都要死人

咪講咁多
借D錢黎買果汁先

BTW
利你老母

我很擅長說謊呢

可唔可以講大話呀？

我要打入甲子園

我會投到160既波

我鐘意既人係月島青葉

H2既戀愛酸臭味仲重好多

唔係光仔係投手,赤石係捕手咩
赤石唔係因為若葉呢句先轉做捕手咩